https://web.archive.org/web/20031021103119/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=361

### [7220] たま	2002.07.27 SAT 00:52:28　
	
みなさん、こんばんわ。

九州地方、山のように、セブンイレブン有り♪
また、雷神プレ創刊号も、これでもかっていうくらいありますよぉ～。
そんでもって、雷神付録のＣＨスクリーンセーバー！
まじ、カッコイイっす！感動しましたぁー。
ＣＨの時のなので二人(リョウと香)とも若い！(リョウちゃんカッコイイ♪)
こりゃ、たまらんわい！　←只今興奮的状態(鼻血ブー)

そして、北条センセー、「緊急レポートin L.A.」お疲れ様です。
２０年ぶりのロスはいかがでしたか？
そうですかぁ。会場で、「ＭＯＫＫＯＲＩ！」「ＭＯＫＫＯＲＩ！」の大連呼ですかぁ～。
「ＭＯＫＫＯＲＩ！」皆意味分かって言ってるんですよねぇ～(^_^;)ﾊﾊﾊｯ…
ほんと、もっこりが全米制覇する日は近いかも（？)
できれば、香ちゃんの「１００ｔ(トン)」も全米制覇してほしい…です。

＞無言のパンダ様[７２１５]
「もっこり菌」　←って、もっこりは「菌」だったのかぁ～。
ってことは、繁殖する訳（？）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様[7213]
＞ＯＲＥＯ様[7216]
来週の予告！「リョウと香の出逢い」ってどこに書いてあるのでしょうか？見つかりませ～ん(T_T)悲し～。
でもＣＨファンの私にとっても、心踊る予告です。わくわく♪

### [7219] yaeko	2002.07.27 SAT 00:46:52　
	
こんばんは。ルパン面白かった！来週のAHは今回のルパンみたいなストーリーになるのかな？楽しみです。

「今週の感想の巻」
え！？何々？？いきなりこんな話の展開？？？前回の感動的な内容はひきずらないの？？？前回の最後の内容と今週号の話、かなり違うので戸惑ってしまいました。りょうちゃん違いすぎ。
でも、今週号はりょうちゃん曰く「どういう展開？」って感じで面白かった。ホント陳さんっていったい。そういえば陳さんの言葉使いってよく分かんなかったかも…。自分のことを「私」って言う時と「わし」って言う時があったり「～だぞ！～だけよ！」って言う時と「～じゃよ！～じゃろ！」って言う時があったり、いったいどういうキャラなのか…？？コミックス読み返してみよっと。
あとは、阿香は目立ってないけど心の成長はしてるのね。信宏君ガンバリなさい★
それでは。雷神探し頑張ります。今日は手に入るといいな。

### [7218] まろ（バンチのツボ☆って？！）	2002.07.26 FRI 23:50:57　
	
皆さま、こんばんは。
色んな意味で『濃い』内容のバンチでしたね（微笑）
先にレスをさせていただいた後、
今週号の”ツボ”、行ってみましょう！

レスです。
[番号忘れ]たまさま＆ＯＲＥＯさま他、皆さま
ワタシの拙い（つたない）ラジ＠録音法にも関わらず、
お礼の言葉を頂きまして、恐悦至極でございます(汗)
皆さまが聴コミを録音できた、とのご報告には、こちらとしましても、
とても嬉しかったです。
そのノリで、今週以降もバン×２行きましょう！

[これまた番号忘れ(滝汗)]将人さま
こちらこそ、非常に勉強になりました。
それにしても、スパロボ、お詳しいですねぇ（驚）
コッチは貧弱なサイトですが(苦笑)ヨロシクお願いします。

さぁ！いよ×２今週号の感想です！

[今週号の感想]
陳さんの爆弾発言(爆)、コレに尽きるでしょう(笑)
ま～ったく、何考えてんだか(滝汗)
「独身だから哀愁漂ってるんだ」的発言とか、
もっこり『子作り１ダース（？）』の逆算から、
同じ三十路でも、前半じゃなきゃ嫌だとか（おい×２！！）
冴子お姉を、散々口説いた挙句に、そのオチかい！！！（怒）
生前、裏パパ（李謙徳）が来日すると、
リョウちんと１日遊んでいた事実を、さも驚いてみせたものの、
一番のＭｒ．ｗｏｏｄｙ（もっこり男）は
陳さん、アンタだったんかい！！ってな感じっス(爆)

そして・・・
北条センセのＭｏｋｋｏｒｉフォーラム（？）に、にやけつつ
大トリは、北条センセのお友達でらっしゃる、次原センセの
２５１に友情出演（あれってマジ執筆されたのかしらん？）
されて・・・？！？
『あの』コマの『（Ｃ）北条司』には、失笑してしまいました。

いや～ホント、バンチってイイですね（沁々）
（→某金曜○ードショー解説者風・笑）

### [7217] まろ（バンチのツボ☆って？！）	2002.07.26 FRI 23:50:32　
	
皆さま、こんばんは。
色んな意味で『濃い』内容のバンチでしたね（微笑）
先にレスをさせていただいた後、
今週号の”ツボ”、行ってみましょう！

レスです。
[番号忘れ]たまさま＆ＯＲＥＯさま他、皆さま
ワタシの拙い（つたない）ラジ＠録音法にも関わらず、
お礼の言葉を頂きまして、恐悦至極でございます(汗)
皆さまが聴コミを録音できた、とのご報告には、こちらとしましても、
とても嬉しかったです。
そのノリで、今週以降もバン×２行きましょう！

[これまた番号忘れ(滝汗)]将人さま
こちらこそ、非常に勉強になりました。
それにしても、スパロボ、お詳しいですねぇ（驚）
コッチは貧弱なサイトですが(苦笑)ヨロシクお願いします。

さぁ！いよ×２今週号の感想です！

[今週号の感想]
陳さんの爆弾発言(爆)、コレに尽きるでしょう(笑)
ま～ったく、何考えてんだか(滝汗)
「独身だから哀愁漂ってるんだ」的発言とか、
もっこり『子作り１ダース（？）』の逆算から、
同じ三十路でも、前半じゃなきゃ嫌だとか（おい×２！！）
冴子お姉を、散

### [7216] OREO(Oh, my god...!!)	2002.07.26 FRI 23:46:50　
	
こんばんわ～皆様。最近働きずめ＆ＡＨ録音＋弟が試験が終わって実家に帰ってきて家が騒がしくなり忙しくなって
ちょっとご無沙汰のＯＲＥＯです。

Oh,my god （苦）その１　ＲＡＩＪＩＮがナイ！！うちの町の全部のセブンに行ってみたがナイ。（地獄坂２回もチャりで上がったのにィ・・・）どうやら遅れてるらしい？
Oh,my god （楽）その２　今日のバンチを読んでＨａｐｐｙＢｉｒｔｈｄａｙ冴子！ヨカッタネ。そして来週の予告を読んで、すっごい楽しみになりました。ルンルン♪
Oh,my god（焦）その３　いやぁ・・・なんとか間に合いました。ＭＤにリターンズ録音取れました！最初コードを買ってきたら・・・繋がらない！！ショ～～～～ック！！気がついたときにはもうお店は閉店。仕方なくギリギリ今日交換してきて夜８時に無事終了・・・ヨカッタァ～ホッ・・

### [7215] 無言のパンダ	2002.07.26 FRI 23:26:21　
	
こんばんわ★
最新情報のところに雷神の件「一部地域のセブンイレブンで配本が遅れております。」というお知らせが！
少し待てば店頭に並ぶってことですネ。まだゲット出来ていない方々、きっと大丈夫ですよ♪
私はとりあえず買うことが出来ましたが、とっても目立たない場所に置いてあったんですよー！（プンプン！）
一番下の段の隅っこにあったんです。今日発売の本にこの待遇はヒドイんじゃないですか～？！ねぇ～？みなさん！

＞いちの様（７２０７）
ナント！腰が痛いですと？！
それにしても「使いすぎ？」なーんて、ピュアないちの様のお言葉とは思えませんでしたワ！こりゃあ、リョウの「もっこり菌」にヤラれましたな！
・・・冗談はさておき、私も咳をしてもひびくので、ツ、ツライです！もちろん使いすぎた覚えはないですヨ(~_~;)
いちの様もお大事に！

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（７２１３）
神谷さんにサイン！握手！そしてツーショット？の写真撮影！
めっちゃ、うらやましいデス～～（ヨダレ）
どうでした？！どうでした！？神谷さんはお元気そうでしたか？イイ匂いでした～？！（意味不明！）

「今週のＡＨ」
冴子さんの誕生日、しっちゃかめっちゃかドタバタに過ぎちゃいましたが（最後はシットリいい感じ）それもこれも、みーんなの（冴子さんも含め）思いやりの気持ちがうまく噛み合わなかったってだけ・・・ほんとはみんな優しいんです。
このぶんじゃ、冴子さんが大台に乗ったときは、もっと大変そう！？

ではまた♪(^_^)/~

### [7214] いちの	2002.07.26 FRI 23:25:36　
	
こんばんは。先ほどまで「ルパ●３世」を見ていた、いちのです。
相変わらず、不二子って許せんキャラですね・・・。美人ならなんでもしていいのか！？（怒）っと、ここでルパ●について話してもしょうがない(汗）。

夕方再びセブンに行って来たのですが、雷神は無いです。ぐすん。明日また行こう・・・。あきらめるのはまだ早い！！

今週号のバンチはありました。ちゃんと読みました。（立ち読み）冴子４０前３０後半ですか・・・。なんと申していいのやら。初めの部屋に一人きりでいたシーンはカッコよかったですけどね。大人の女って感じで。
まー、誕生日はいくつになってもいいものであって欲しいですね。
あと、信宏をポコポコ殴ってたリョウちゃんと海ボーズが可愛かった（笑）。

＞[7208] 千葉のOBA3様
雷神うらやましいですぅ～。ぐすん。（涙）
私も美術系ではありますが、バリバリのスポーツマンですよ。なんせ元バスケットマンですから。実力は素人以上、経験者未満ですけど（汗）。

＞[7209] sophia様
はい。私は漢です。
ただいま、一人暮らしの真っ最中なので夕飯を何にするかが最大の疑問です。外食で済ますのもいいんですが、やっぱり一人は寂しいです・・・。家でも一緒ですけどね。

＞[7212] 葵様
信宏をポコポコ殴ってたリョウちゃんと海さん、可愛かったですよね。あの絵だけでお腹いっぱいになりました（笑）。
雷神ないですね・・・。

＞[7213] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
下水道展に行ったのですね。うらやましい。私も行きたかったけど名古屋だぎゃ。
神谷さんのサイン＆写真をＧｅｔするなんて本気（マジ）うらやましいっす！！しかも、無事雷神まで手中に・・・。（涙）ぐすん。

### [7213] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.26 FRI 22:23:40　
	
　こんばんは～。
　今日は、有休を取ったダンナと一緒に名古屋へ行き、紀伊國屋でＲＡＩＪＩＮのＣ・ＨＳＰを無事ゲットしたあと、ポートメッセなごやというところで行われた下水道展での神谷明さんたちのステージを見にいってきたんですけど、そのステージが終わった後、なんと神谷さんにＲＡＩＪＩＮの表紙とマウスパッドにサインしてもらっちゃいました！マウスパッドにはサインの下に小さくカタカナで「リョウ」って書き添えてもくださったんですよ！　すっごいどきどきだったんですけど、神谷さんはとっても気さくに応じてくださって、握手して写真まで一緒に撮ってくれて、もうますます大好きになってしまいました☆　神谷さん、本当にありがとうございました！！

　で、今週のＡ・Ｈなんですけど。「おしゃれ」の回でも思ったんですけど、冴子さんがＣ・Ｈの頃に比べてなんか人間らしくなったっていうか・・・こういうのもいいな、って思いました。
　それよりも気になったのが、来週の予告！　リョウと香の出逢い、って・・・わざわざそれを描く、ってことは、やっぱりＣ・Ｈとは違う出逢いがある、ってことなのかな。すっごいすっごい楽しみです♪

### [7212] 葵	2002.07.26 FRI 21:22:04　
	
　雷神なくって泣きそうになりました。セブンにないとすると、電車で１時間の紀伊国〇まで行かなくちゃいけないんだもの☆でもいもさまのカキコでホッとしました。明日また行ってみます。

　解禁だというのにみなさま、雷神探しに走り回ってらっしゃいますね？少ないなぁ～…。冴子さんのバースデー。そっかぁ…３０代後半、微妙なお年頃ってやつですか。（^_^;派手にやりたいような、静かにしておいて欲しいような…ってトコでしょうね。でもリョウと海ちゃんが信宏をボコボコニしてる図、可愛かったなぁ～♪ラストに「バカ…」とリョウにもたれる冴子さん、とても素敵でした。（しかし陳さん、リョウに劣らず…ですねぇ。守備範囲はいくつまでっ？！）

　忘れてた☆北条せんせのアメリカ報告！「もっこり」について語り合い、会場は「もっこり」の連呼で、「もっこり」が辞書にのるかもしれない？！さすがは北条せんせ！さすがはＣＨ！と、妙な感動にひたった私です。（^_^;

### [7211] sophia	2002.07.26 FRI 18:32:57　
	
おいおい、３回目だよ。
まぁ解禁後、ということで。
今週の「AH」はワタクシ的にはちょっと・・・・
やっぱり香とリョウのコンビが１番なので、冴子さんには
悪いけど、リョウに、もたれかかるな～って感じです。
心が狭くて申し訳ないm<_ _>m
あと・・チン～～～～～～～
田○美佐子も４０代で子供できたのに、３０後半で子作りに
NG出すとは何事＜－＿－＃＞
じいさん、あんたこそ大丈夫なのかぁ～・・・
、と変なとこで　つっこんでしまいました。
まぁでも、冴子さん誕生日おめでとうございます。

＞ハル様
ビデオ送っちゃいました。
月曜日には着くと思われます。
見たら感想カキコしてくださいね。
ビデオはX`masプレゼントです。（って今７月だよ）
だから気にせず受け取っておくれやス（＾＾）

雷神～どこにあるんだ～らいじんよぉ～
それでは。

### [7210] yaeko	2002.07.26 FRI 16:19:22　
	
こんにちは。ホント今日は暑い！我が家もついにクーラーのスイッチを入れました。今シーズン初です。快適★

「セブンツアーの巻」
まだ雷神買えてません。もう少し外が涼しくなったら（なるのか？）もう一度セブンツアーに行ってみます。無言のパンダさま、千葉のOBA3さま、いもさま、心配してくださりありがとうございます☆もう少し頑張って探してみます。
それでは解禁後に。

### [7209] sophia	2002.07.26 FRI 14:56:35　
	
解禁後、なんて言ってたのにまた来てしまいました＜＾＾＞

＞（７２０７）いちの様
お、男いえ漢のかたでしたか・・・
失礼しました＜＾＾；＞
以前「主婦化現象」や「夕飯考えてる」なんてあったもんですから、てっきりロングの髪をなびかせた「女性」だと・・
絵を描く男の人の手（特に指）ってSEXYですよね～
あぁでも１９の未成年に萌えちゃったら犯罪でしょう（笑）
それにしてもなぜそんなに虫歯に詳しい？？

雷神がないよ～
セブンもどこにあるか分からないし、いも様のカキコにあっった本屋もどこにあるのか・・・
豊橋地区の人、おしえて～＜＋＿＋＞
（７２０８）千葉のOBA3様うらやましいよ～
念写とかテレパシーで内容送って欲しいくらいです。
あ～もう泣けてくるっ＜T^T＞


### [7208] 千葉のOBA3	2002.07.26 FRI 14:06:05　
	
すみませーん！またまた登場です。
ありましたー！！ライジン！あのあと、バンチに載っていた書店（私の行ける範囲の、）に電話してもありませんって言われるし、やっぱ今日はダメかなー？とあきらめてたら、最初に行ったセブンから電話があって、７２０５　いもさまのおっしゃるとうり、出すのがおくれてたそうです。さっき,再度行って買ってきました！（お店の人に,暑いのに何度も来ていただいて・・・と恐縮されたけど、こちらこそ、すみませんってカンジで。）あーー、良かった！無言のパンダさま、いもさま、ありがとう！おさわがせしました。ｙａｅｋｏさま、いちのさま、ほかの皆さんも買えたかなー？

７２０７　いちのさま　化学とってる美術系って、おもしろいー！私も美術系なのに、バンバン体育会系でしたけど・・・。

### [7207] いちの	2002.07.26 FRI 12:43:13　
	
こんにちは。
私も先ほどセブンに行ってきましたが、やはり置いてませんでした。雷神。それに、ちょうどお昼だったのでサラリーマンやらＯＬやらがお弁当を買いに来ていたので（しかも大量のヒト）雷神のことを聞くに聞けない状態でした・・・。

＞[7197] [7204]無言のパンダ様
実は私も昨日から腰が鈍く痛むのです・・・何故なんでしょうか・・・使いすぎ？・・・まさかねぇ～（ニヒル）。
え！？雷神もうゲットですか？私も午後にもう１回行ってみよう☆

＞[7200] 千葉のOBA3様
↑この数字はきり番と言うのでしょうか？（ちょっと謎に思っただけです）
私が理系ですか？まー、化学とか今でも取ってますけどね。今は文型、理系どちらでもない感じですね。高校の時は１年＝両方、２年＝理系、３年＝文系てな感じで我ながらどっち向きなのか分かりません（汗）。

＞[7201] sophia様
虫歯についてですが、虫歯菌は人間が生まれたときには口の中に存在していないのだそうです。もちろん空気中や食べ物にも存在していないのですが、何故虫歯になるのかと言いますと、親から虫歯菌をうつされるそうなのです。赤ちゃんのときとかに食事をあげたりキスしたりするときに・・・。
ものすっごい余談なんですけどね（汗）。
それよりも、「いちの女性疑惑」再来ですか(笑）。しかも今度は『美人』なんて付いちゃってますね！！いや～、うれしいんですがね。まさしく《ネットに潜む罠》ですね。

実は、私、男です。否、漢（オトコ）です。
その気になってもらって大いに結構です(笑）。

＞[7205] いも様
なるほど！そんな裏事情があったのですね！！ん～、まだまだ奥が深いぜ、この日本・・・。今度は文教堂に行ってみよう☆

今日も暑いですが、バンチよんでもっと熱くなろう！！！
「暑さに負けず、熱くなれ！！」（夏のスローガン）

### [7206] いも（[7205]の訂正）	2002.07.26 FRI 12:15:50　
	
下のカキコの訂正です～！（汗）

「ちなみに雷神の今日発売のバンチによると、～」
　　　　　　↓
「ちなみに今日発売のバンチによると、～」

すみません～。（逃）

### [7205] いも	2002.07.26 FRI 12:09:55　
	
こんにちは～。

＞yaekoさま[7202]＆千葉のOBA3さま[7203]
ただいまセブンのバイトから戻りました、いもがお答えします。
私も朝（仕事中）探しちゃいましたよ。
でも、今回の雷神は（前のもそうだったのかも）雑誌ではなく、雑貨と一緒に納品されてました。ウチの店でも届いたのが朝９時近く。（雑誌なんかは深夜２時ころ届くんですけどね）
そしてその時間はとても混むので、なかなか陳列できないんですよ～。そして店によっては雑貨の納品が金曜には無いところもあるかもしれないので、もしかしたらそれで無いのでは？と思います。
ちなみに雷神の今日発売のバンチによると、セブン以外にも、文教堂、三省堂、旭屋書店、ジュンク堂書店などで手に入るみたいですよ。(^^)　　頑張って探してみて下さい！

＞千葉のOBA3さま
テスト無事終わりました～。これで夏休みです！
ちなみに私は文系です。（っぽいですか？）

では～、いもでした。

### [7204] 無言のパンダ	2002.07.26 FRI 12:03:25　
	
こんにちわ☆
雷神、２件目のセブンイレブンでゲットしました♪
１件目になかった時はアセりましたが、ホッとしました(^_^;)
ｙａｅｋｏ様、千葉のＯＢＡ３様も、ゲット出来ますように！
こんなへき地にもあったんですから、きっとありますヨ！

＞ｙａｅｋｏ様（７１９９）
音声ファイルの件、すぐにお返事くださってありがとうございました！私もかなり自信ないですがトライしてみます♪

ではまた。できれば解禁後に☆

### [7203] 千葉のOBA3	2002.07.26 FRI 10:32:20　
	
あれー・・・。再度登場。
７２０２　ｙａｅｋｏさま同様、今セブンにいって来たケド、バンチはあってもライジンは、売ってない！私も伝票までみてもらっちゃって。しかも,調べてまた電話してもらうように、おねがいしたんだけど・・・。なんか、ひょっとして、セブンでは今日買えないの？ｙａｅｋｏさまもそうだとすると、なんか、イヤな予感が・・・。どなたか、すでに入手できた方います？

### [7202] yaeko	2002.07.26 FRI 09:45:43　
	
こんにちは。
バンチはあったけど雷神が売ってない！！！！！なぜだ～。近くのセブン（2軒）に行ったら今日は入ってないって。納品伝票まで確認してもらったけどやっぱり入ってないって。親切なセブンのおじさん（１軒目）、お兄さん（２軒目）ありがと。
近所にあと二軒（ちょっと遠い）セブンがあるから今から行ってみよう。
それでは、いってきます。

### [7201] sophia	2002.07.26 FRI 09:42:46　
	
おはようございます。
レスのみです。ごめんなさいm(_ _)m

＞（７１８５）ハル様
メール届きましたか？
しかし大胆な方法ですね・・＜＾＾；＞
悪戯大丈夫ですか？
もしTEL番とか必要でしたらカキコでもメールでも
連絡下さい。

＞（７１８６）kinshi様
カレー食べたいですっ！大好物です。
１週間３食続けてもいいほど好きです。
ファルコンのカレーならスタミナつくと思うし（＾＾；）
cats,eyeまでいけないのですが、宅配OKでしょうか？

＞（７１９５）いちの様
虫歯が・・フフフ・・、とは？？？？
めちゃ気になるんですが（？＿？）
ちなみにふつーは親知らずなんてないんですよ。
１９という若さといい、うらやましい限りです。
ところで「美人画家」ですか・・・・いい響きですねぇ。
なんか、そそられます。
私は女ですがそっちの気はないので
安心してください＜＾＾；＞
単なるオヤジ化した変態だと思っていただければ（＾＾；）
ちなみに私も高校は美術部にも入ってましたが、
夏の油絵は嫌だったなぁ・・
油のにおいでイッちゃってました。

それではまた解禁後に。
